（仲有三小時出發）白色恐怖收皮啦！

你d鬼最後三個鐘可以嚇走幾多和理非？
又有幾多和理非見到你地d賤格野先決定走出黎？
要出老解一早出左，洗鬼政府派錢。
美國已經公開左中共指使港府用過度暴力鎮壓，仲有黑警扮示威者搞亂和平示威，仲有冇文明國家會唔信黑警扮示威者擲汽油彈！

今日2點維園見！

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

認同請分享，好人一生平安

推

自推

一早出撚咗門口啦

仲有好多鬼出餃

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇